{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 사랑터울펜션 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 2. ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 3. 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 4. 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 5. ペンションにはペットが許可されている場所と許可されていない場所があります。 6. 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 7. 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に従います。 8. 次の予約者のために入室及び退室時間を守ってください。 9. 施設の毀損や紛失による損害は宿泊客が責任を負うことになります。 10. 客室内での直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されています。 11. 炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は持ち込み禁止です。 12. 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 13. 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 14. ご予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。15。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ペンションにはペットが許可されている場所と許可されていない場所があります。"
        },
        {
            "question": "男女混合の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "次の予約者のために入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失による損害は誰が責任を負いますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失による損害は宿泊客が責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 500
    }
}